
                      Estuve como figurante en el rodaje de Tenerife y el trato fue genial tanto de los actores como del personal de producción, maquillaje y por supuesto el catering.
        
            